Milý Adame !
Těším se na tebe hodně .
Mužeme se sejít v kavarně Lucerna .
Je uprstřed města .
Počkám na tebe tam mezi dvě a tří hodiny .
O víkendu navštěváme mou rodinu ale mužeme taky jet na výstavu Karla Krausa .
Jeho obrazy se mi libí moc .
Měj se hezky !
Ahoj , Eva .
